香港同港女一樣，你為佢真付出人哋就唔領情，好似泛民咁做下show懶係正義兼浪漫人哋就冧晒

所以當香港係臭雞就啱，搵夠就移民，切勿付出真感情

民主係得把口

咁緊係啦香港人有一半都係港女

所以要打老婆再離婚。

衲弟人之將死其言也善

冇得駁